（多圖慎入)頭先想J袁澧林差少少J左個男人

本身睇睇下ig見到Angela ig啲留言，入面有個fans好似幾正咪入去睇下

一開始見到，心諗咁都有J圖睇

愈睇好似愈唔對路

⋯⋯
⋯⋯
⋯⋯
⋯⋯
⋯⋯

仆你個街當堂真係嚇撚到縮陽入腹，以後唔敢亂咁睇嘢啦

但佢對腳又真係幾靚

真係J錯都唔出奇

邊位巴打？人少少認咗佢

仆街呢d就多圖

香港好多癲喪人

屌你做乜貼我上黎

唔洗貼上黎呀

做咩起我底

嘩屌你老味

多圖就正評啦

正皮引伏

已J thx

J撚左先講

屌你老母，呢d唔需要多圖囉

你無啦啦貼人上來做乜鳩
自己J錯咪算囉

呢啲叫ig自信男定自信女

Jed thx

射咗 推

貼還貼 唔使咁大張呀嘛

btw正皮引伏 不能只有我看到

屌你老母呢d就幾十張圖

不能只有我看到

佢ig第二段片笑撚死
快d去睇

睇完好嬲又好笑

正評引伏

多圖

呢d就多圖

嘩我屌

但點解最後2張 個樣好恐怖
好似p圖

笑左

睇佢啲片，條友唔係一般痴線佬咁簡單

呢啲就真係多圖
有圖都算 唔駛張張都咁大張掛

slssss

好多張個樣都好似，好撚詭異

你都好似唔係正常人

隻腳幾正

Sor,平時少開post

不能只有我睇到

Ig已經del咗
邊位巴打

個樣生得好怪 勁似之前個youtuber key樣上去咁

拉啦唉

不能只

痴線

哇屌....

仆街 我睇d相 佢住我條屋邨...

奔速入！！！！

呢鋪真係打飛機可J自己

正評係比多圖

呢啲就咁多圖

你都係

睇路呀，兄弟

又可以搵到錢

強貼要推

咁快手

邊有，我依家仲睇到

巴你老母 咪乜鳩都屈落連登仔度

屌原來係你

真係唔撚屌撚柒你個死撚屌樣唔得

咁究竟佢鐘意男人定女人

呢D時候一定會多圖同埋勁清
屌曬你地老母

諗起勁多傻仔買patreon 相
仲要買個啲Twitter 不知名account

成個瘦版洪金寶咁樣

我係女仔都覺得靚

有毛

不能只有我看見

呢D野就有圖
平時D正女就無

好難想像d女藝人一日有幾多痴線佬send痴線野比佢地

好似日本人

係咪樓主自己嚟

屌你老尾，呢類就多圖

愛支病藍屍

所以我成日話咪撚信女人咁多J圖

ig白卡男

正

屌你咩

射左

高汁

諗起啲日本水手服阿叔

諗起佢

今麼當一堆男生不穿褲子的時候竟然有這種效果?!

有 我看到

阿叔正好多

屌你老母
正宗連登仔溝女片

請廣傳

屌你老母差啲嘔左出黎

做乜L

多咗兩位巴打follow，人少少認咗去

兩個都不了
我j開女人

有d似Rock哥

尾二個行中間嗰張幾靚仔

樓主pin呢個

Rock哥黎既

Patron id係咩
想課金睇多啲

唔好咁痴線啦大佬

呢d就多圖...

又多左個follower

扯左小小 好想識佢

想奶腳

以後J腳都要睇到樣先好J

吓

似lunch 哥

你同個痴線既追究政治立場做乜鳩

推
不能只有我看見

求命，幫佢影相既人仲恐怖

佢話佢有養鬼仔

笑左出聲

sorry,射咗

警告你班仆街仔咪follow
一陣佢見到唔妥刪左
後面d人仲邊有戲睇

如果佢係正常人，其實好似細so

香港有美國巴
呢個中國巴

點睇都自己影下話

美腳

全港最大規模的同性戀論壇（連登）

有少少似木耳老咗

分開中国同香港
識玩

Between 佢間屋望落都幾撚大

好撚恐怖

屌

原來係lunch哥院友

大家唔好再笑

比較之下

屌有d似黃秋生

屌你老母依D就多圖
樓豬收埋留返自己睇啦

DLLM

問下佢請唔請工人

著黑絲得罪你咩

點解成屋好似冇乜傢俬

痴線佬住間屋都咁大，裝修咁新淨

死因無可疑

著得柒

似
佢做痴線佬完勝黃秋生

黃秋生咁嘅樣

Sick J

你還返對冇睇過既眼俾我

係咪細蘇？

白卡佬都有錢過我

J左

好撚巔痴線

唔好啦

佢地覺得咁樣講好好笑嫁 永遠入人地數 自己又冇份

個髮型成個黎明咁

好似樣呀屌

我淨係知道 人哋有公屋住
唔似我連住都冇得住

推

屌,咁你貼上黎把撚呀

俾返個四字詞你
呢d叫 家徒四壁

有啲似細so

痰黎架？

想問哩個係咪大型嘅Gay Test嚟？

佢嗡乜鳩

證明痴線多數藍

變態有樣睇

林少淇係果個台灣腳模?

有啲相擺到明唔係佢自己對腳
係真係女人腳嚟
應該係上網偷圖
例如下圖圈住嗰三張
男人嘅腳點都同女人有少少分別
睇膝頭哥就最明顯 (第三張)
加上條友有少少肥冇可能有第二張條腰咁瘦 (除非P圖但機會微)
而第一張個Pat Pat都擺到明係女人嚟
利申：美腿、絲襪專家

仆街 陣間又要偷偷地打丁

有精神病就由佢啦

收到風波台手足嚟

好撚有大志
搵到好工作去溝女
一年後再溝柔妹

不能只有我看到
留低個正皮先走

睇相佢好似有隻眼係失明

嘩ching乜你食得咁偏 咁都屌得落

林少淇
佢都癲得幾痴線

又諗起沙sir

真，睇完咪算
香港真係唔少精神病人

笑下算
唔好走入去人地IG follow
唔好留comment
唔好衝入人地生活

痴撚線
9 follower -> 31
連登仔仲痴線過佢

笑到仆街，但d 腳真係幾索，就咁睇對腳一定j 左

幾似白卡lunch gor

驚係驚等陣刺激到佢
接觸過就知有精神病都好撚慘

細so咩事咁睇唔開

屌你老母，洗唔洗咁多圖呀

屌好撚淫啊佢

就咁search佢個名都有幾個ig佢係咪真心膠？

笑撚到我啲腸跌哂出黎

好撚癲

BLOCKED
就係樓豬,搞到我成日廣告彈出D死基佬廣告

你睇返佢舊果個ig (id得一個1980果個)
係好典型既被迫害妄想
話好多黑客搞佢
所有同手機、網路相關既都係黑客搞佢
其他就係政府搞佢
會覺得生活上所有既不便、失敗等都係被迫害
咁樣諗野真心好痛苦
以前有個大學同學都係咁，唔知佢好返未

屌我正想講好撚似呢個黑鬼個ig

佢仲有個ac romanliu1980
好恐怖 自拍每張都好似一樣
但係其實又唔一樣

係咪得我覺得條友個樣有d似細so

我覺得有啲似馮淬帆

佢ig bio 啱啱打咗啲嘢上去睇嚟佢有mon post

唔小心睇曬咁滯
其實都幾慘
全部都係自拍或者女腳圖
有條片話佢啊哥打嚟鬧佢
如果唔係妄想既話
其實真係好慘

由笑佢到唔知jm9到sad左

波台d白卡佬

收到風係樓主本人嚟 佢想逼全連登睇佢淫照

好正對腳
整下容不得了

係咪沙sir黎？

好似lunch哥

唔係lung住條大碌鳩 對腳再靚都J唔到

即刻del 左IG
證明平時上開連登就係呢d人
思想古怪，奇形怪狀

屌你老母 褲都除埋⋯

講講下就變真全香港以為連登係變態forum

屌 呢啲就多圖

盲既都睇得出啦

十年後嘅佢應該差唔多係咁款

屌你老母albert tam嚟嘅

唔出樣嘅話分分鐘呃到啲毒撚俾錢買相

Angela Yuen都j dllm

呢啲男人扮小妹
影對腳就可以賣絲襪

講埋身世，阿哥係醫生好似幾有錢tim wor

好喪，好思覺失調
不過唔知係FF定真話，話大哥做醫生，好有錢，間屋剩係花園都二千幾呎。大哥拎晒佢老豆啲錢，然後「求其」俾間居屋佢住。佢就拎傷殘津貼生活(影長腿照)
可唔可以有人求其俾間居屋我住，我識自己去廁所。
睇相間居屋一個人住真係好闊落 佢話要輪單人公屋 輪返十年八年都唔要受大哥氣住呢間細屋
最後仲祝大哥老婆做雞，同埋祝大哥個女做雞。「個女得幾歲。」
好痴線

波台啲小妹

至撚叻係你

ching我地睇左同一條片
各自浪費左人生5分幾鐘

好癲

浪費埋我今晚會發惡夢

屋企好大

多咗好多人follow

不能只有....

條片啲view狂升緊
今晚有好多人同你一齊訓唔著

首先J袁澧林已經值得負皮你

LM

白卡佬啦應該

如果剃哂啲毛﹑減肥﹑笠頂假髮女裝
再P下圖應該出頭以下都呃到唔少人

BTW睇完啲片都好明顯係有精神病，冇咩都唔好太刺激佢

一陣間佢禁返邊d人睇過佢d片
逐個逐個點名就好笑

世界上有腳架呢樣嘢

點解我會覺得似一個人

仆街自己睇咗就算喇，仲要擺上嚟

我以為係P到咁

點解要逼我睇

已經唔想思考係咪真

呢啲咁嘅癲佬間屋企仲靚過我

100%match

我地全部都係迫害佢既黑客
大佬唔好踢爆我地 俾條生路行下

睇到邊個睇過架咩

呢啲嘢信一成都死 都唔知係咪佢妄想出嚟

住藍田

中伏

有棍絲打

怪唔知咁熟口面

大佬。。。
你唔好咁認真啦
我真係研究唔落

會唔會因為咁所以傻咗

的確係幾慘幾身世都難得佢保持到樂觀嘅性格，俾條生路佢行下，唔係佢以為咁多黑客

屌你老味呢啲就上熱門

拉

個樣似細so囉
定你講緊嗰個係咁影一樣表情個黑人

屌訓之前都睇到呢d嘢

都有可能，但係睇返佢不嬲P圖嘅技術同本身嘅身形就睇得出分別。
好似下面張相係佢自己嚟，腳毛仲隱約見到、大脾肉仲係幾明顯、男人膝頭哥舊骨比女人明顯、腳背舊骨有微凸、腳板相對長......

連登仔係咪好鍾意奶腳？／？ 奶呀

Lunch哥老豆？

仆街笑到癲左咩料

好撚恐怖 好彩住藍田唔會見到佢

條腿靚到

區區都有變態佬

唔好氹自己啦⋯⋯

咁睇實物 佢間屋都大同埋裝修企理

隔離post有絲打搵人夾租
唔知呢間啱唔啱住？

CLS

美腿

諗起以前睇過一條youtube片 個外國女人每日攞住掃把影一張即影即有 睇落一樣但其實又唔一樣 好恐怖 個心寒一寒

J咗
有冇多啲圖

幾靚仔喎呢張又

咩事多左咁多人follow

仲有冇片睇

細蘇黎

佢話佢唔係Gay㗎

呢條友係謝安琪fans喎
改咗名 以前叫jeffreywong123123

成班痴線佬討論白卡佬

型過連登仔

其實有咩好笑 一睇就知係精神病患者

同問
應該得story先睇到架喎
我仲用左真ac睇左幾條呀屌

我睇到好撚想嘔

香港地究竟有幾多呢啲痴線佬

你咪煩住老師

平時買相班傻鳩就係丁呢啲

笑到我

屌 剃咗撇鬚佢喇
仲要執下髮型
搞到自己成個痴線佬噉

咁佢周圍係啲藝人ig page都comment 釣人應該都係想比人睇既...

有d似細So。。。

想搵都搵唔番了 唔記得咩channel

表達能力好過7成連登仔

條j 係咪切左定係細得濟

其實有精神病就唔好笑佢唔好搞佢啦

連登仔吹捧緊嘅電影幻愛其實正正就係想講有精神病真係身不由己

希望呢個世界對精神病人多啲關心同體諒

你地咁樣擺人上網笑同戲入面一開始個女人當街除衫冇人幫不特止仲俾人拍片擺上網有乜分別？

咁都唔算係痴線佬？

個頭key上去？

首先梗係整咗個樣先啦嗰性格慢慢執
講真 好多連登仔其實肯整理下儀容、慢慢執下嗰性格、睇多幾本書、整好人際關係
成個人行出嚟就已經好好，唔計樣衰到唐氏
無謂做狗公做得噉核突

做完狗公
啲港女又抬高身價
自己溝唔到又葡萄又鬧人係雞
再做返狗公，噉惡性循環法唔係辦法

多左60人follow 連登仔真係好痴線

Angela bb

你學校冇SEN學生嗎？唔好網絡bully人哋，好嗎？

所以身為一個腳膠
Ig Twitter Tumblr呢啲
從來都唔會follow個啲冇樣
就算有樣但blur咗都係一樣
寧缺勿亂J

何方妖孽

慳啲啦 袁禮林pr

黃秋生

射了，玩成晚

食女

你唔係以上連登自豪呀？
不嬲都多變態佬架啦小朋友

佢新加左profile description
但係咩野叫做第八藝術

尼d就多圖

黃秋生+細so

條友可能睇吓如果係黃絲就拎去藍絲forum串鳩黃絲

屌你老母 不能只有我看到

即刻多咗咁多follow

仆街 咁多圖

係咪得我一個覺得有啲似黃秋生

其實好慘 雖然幾好笑

Ig del哂post

佢對腳呃到下人CLS

lm

似啦

cls原本9個followers 上咗連登之後104

自己八掛撳入去怪得邊個?
仲要連登開post刷存在感

已J

哇屌

Hj2q

佢屋企幾靚

dllm

cls

大佬呀……

屌
睇條友個留言都知佢唔𨶙係正常人啦
你仲入去以為有J圖睇

點解個樣咁似KEY落去

一定大把人中伏

呢位ching見佢唔止一次，其他女藝人ig都會有佢

一開始以為係兩個人嚟

睇嚟唔少ching 有興趣

痴撚線

成人台果個就係佢？

佢洗d錢去保養對腳月入十幾萬都得

真ac????

驚嚇級別: 高

似係青山放左出黎個個post都話上完培訓課程可以搵工做

真，碌到最後見到佢真係有精神病就笑唔出了

我的真人超帥
那來的自信

王秋生?

佢有拍片唱歌
唱得好過謝安琪

佢又啱既

佢d錢邊度黎
睇佢d片 佢話佢仲揾緊工

據佢條片所講屋企遺產俾咗有錢嘅醫生阿哥，醫生阿哥係咁意俾住間佢住，準備踢佢走住公屋（好似係）

成個支那蛇精男咁
仲要天生好慘

屌你 嚇到我飯都食唔落

推比更多人睇

救命 飲緊湯掙啲嘔

係啱
但係唔洗post埋自己個撚樣
post下腳呃下d咸濕仔咪算